林鄭：香港作為主人家求助於共產黨 檢測成本理應由香港負責

林鄭月娥：未釐清全民檢測成本 中央願攤分費用
2020-08-07 HKT 16:36

政府將推出全民自願免費檢測計劃，涉及多少成本、會否由3間內地檢測機構收取費用，行政長官林鄭月娥回應說，目前未有詳細資料，未釐清成本，但最終會講清楚中央來港支援涉及多少費用。以她了解，中央願意協助攤分檢測及新建設施費用。

林鄭月娥說，內地支援隊伍來港涉及很少費用，反問數十人的住宿交通費要多少錢。她認為，現時是香港特區請求中央支援，香港作為主人家，應由香港負責，但仍有待釐清。她說，這個是禮節問題，邀請別人來港，還要對方訂酒店，好像說不通。

她說，與檢測工作及建立設施相比，有關費用的百分比是「少到唔少」，又指出要說清楚，以免傳媒查到是政府訂酒店，又會指政府誤導。

主咩人家呀？
想犯國安法？

香港主人家？林鄭犯左國安法

支那俾錢啦

又自己出錢
若干年後好彩中央出手 唔係你地中病毒死哂

dllm 冇錢就唔好幫啦
出幾多？有冇overrun?

俾完成本 , 仲要加啲水腳費同感謝費

黎巴嫩政府幾時畀錢國際救援隊？

妹仔大過主人婆
奠月蛾你條狗閪

武漢肺炎呀 上面傳落呀 dllm

深圳灣關口又唔見你咁講？？

港豬噢爛橋又唔見你咁講？？

無賴到
驗你老母

比人強姦完 仲要多謝強姦犯 仲要比埋錢佢

香港係主 中國係閒

香港係主人 推動港獨喎

咁你一個人負責啦

咁「求助」就站唔住腳喇，世界上咁多醫療機構，你肯招標，香港就係客係老闆喇

中央全力支援香港............呃錢

垃閪圾柒婆
啲口吻閪撚到

邀請別人來港，還要對方訂酒店

原來唔係自己人...

800萬支試劑，每支500蚊，盛惠40億

收你錢嗰陣就話自己係客
有鑊嗰陣就香港是中國一部份，幫我頂咗佢

香港故然又變咗主人家

邊個邀請啊？係咪佢自己捻荷包呀？我哋冇邀請過 .....但係又要用香港納稅人嘅錢......

咁點解唔係林奠俾錢

中國咁強大 唔係要香港咁細既地方出錢呀？ 咁撚寒酸 你睇唔起中國呀

主人家?好大嘅膽
犯國安法 拉得

林奠求助,檢測成本理應由林奠負責

一個妹仔想當家作主

面對疫情就扮廢做求助者，出錢就做主人家

出到錢就明買明賣啦求乜撚野助，依家佢地嚟做義工？

住總統套房

可笑

幾時將港庫房收歸中央？國家打緊質易戰分咁少？當我哋中國人係乞衣咩

林鄭係戰犯！

唉你條臭閪快撚啲死啦

咁SET UP左中山公園體育館條數又點計
仲要買支那野
之後仲有批大種支那"技工"落黎
又要唔要出糧比佢地
檢測成本費用呢
政府又使撚左幾多公帑落去?

乜香港唔係中蟈一部分咩？

中國作為病毒創造輸出國，下刪5百字，所有後果應該由支那負責

俾錢仲點叫求助呀

原來香港人係老闆買服務咋，即係中共冇幫手，香港又俾錢共賺

會分擔費用至奇呀，佢唔掠水已有偷笑

如果要香港出錢就唔叫幫，叫買服務，原則上係對等關係

其實無人想求助中共

原來係為咗幫支共輸血美金

國安法都係。
歐美各個都認定香港人係強國暴行嘅受害者，但反而要感謝強國人嘅厚愛。

唔知幾錢
開張空頭支票比支那自己填幾多就幾多
之後香港人埋單

林鄭係咪搞港獨
香港係中國既
主人家一定係中國

派第二次錢啊屌

明明係你唔撚封關搞撚到咁，仲好意思叫支那

吓 唔係大家都係中國人咩

仲要比錢開房

姐係以後 請飲唔洗俾人情

中央政府支援地方政府唔係應該架咩
皇帝派人去支援完個縣官 縣官要比返錢皇帝

香港咁嚴重 作為同胞 其他地區政府應該拿拿聲捐錢啦 一方有難八方支援呀嘛

去鎮災仲要受災難既地方比錢 點諗都唔通wo

乜能都唔知

林鄭推動港獨？

CAP水方法真係無限

777:香港獨立

呢個陷家鏟

又想用香港錢去救大陸

偷香港人錢就識

去美國就偷技術
去非洲就偷資源

死柒婆

無大無細

港獨

好笑 奠帶頭分裂國家

冇叫過 中國賤種黎幫拖
柒婆 訓醒未

藍屍醫護開始驚了

竟然反口咬返維尼，支那係唔會放過你架

又過數俾支那

放毒推遲選舉
再要自己俾錢驗毒

林女士係咪睇唔起中國
14億人驗晒都俾得起
你區區700萬人中國會俾唔起？

咁咪唔好嚟囉
由得香港爆啦，唔好嚟啊屌

咁撚樣叫支援？

買services就買services啦

又話一家人？

大陸人比錢香港買野 就話要不是大陸 香港就食屎了
香港人比錢大陸人黎開工 就叫支援

根本無撚叫過要幫手

屌香港唔撚歡迎你班支那人黎呀
返支國救你d 同胞啦

佢自己出囉
係佢叫啫，唔係香港人

屌你老母你都痴撚線, 隻病毒由邊度出黎架!!!吓!!？

得你個垃圾政府請求咋 唔係我地

支共唔係窮成咁呀?

老母幫個仔要比錢架原來

同一個國家，點解會分主人家？

又話中央「全力」支持，錢又唔肯出。

淋病呢條死pk真係香港第一罪人

撳錯拉sor

人地冇話想叫主人黎
你叫乜鳩姐柒婆
叫完又唔知班仆街黎做乜
又問我地拎錢
都on lun 9

撚有求助

賊婆搶錢

屌你老母依家邊撚個搞到全世界咁

港獨啊？
香港一個小漁村竟然想做主人家

妹仔想做主人家？

林鄭係咪想搞港獨？
香港屬於中國 咁點會係主人家？

中央請客(無錢比)

血濃於"水"

問題係我地香港人都無話過要共產黨幫手抗疫

香港人作為主人家？？？？
港獨之母！

香港人 當家作主！

當家作主 犯國安法啦 分裂國家

又係比錢買野要多謝人

駛撚佢幫呀

水已cap

比咗錢都叫全力支持
我去餐廳買野食係咪間餐廳全力支持我飲食
搭巴士返工係咪巴士公司全力支持我返工

武漢政府記得要俾返錢中央

撚有人求助？
得你隻共狗利益輸送

禁住黎搶
比佢利益輸送
屌你老母林鄭月娥甲級戰犯
一定有日處決你

又港獨? 你違反國安法啊

咁中央助左啲乜？

即係貪污。

又話幫 又要收錢 同啲保險佬傳銷狗一樣

龍門繼續搬

比錢個陣就係主人家

分裂國家顛覆政權罪

公我贏, 字你輸
贏國又然

俾人強姦完 要個強姦犯陪我去落仔 d錢當然我俾

OK, 比左錢就唔係幫助啦，交易only

你求咪你比 關市民撚事

又話中央全力支援，邀你老母咩？我邀你老母共進餐

國安

冇人求助中央喎係咪可以叫佢走？

我請你食飯
但你自己比錢

咪係 支那狗咁好

直情要送 1 萬億畀佢地啦